北韓據報自研新冠病毒疫苗 專家質疑是否夠醫學水平

北韓據報自研新冠病毒疫苗 專家質疑是否夠醫學水平

北韓據報正自行研發新型冠狀病毒疫苗。

韓聯社引述來自平壤的科研報告，指當地有醫學院轄下的醫學生物機構，領導疫苗研發工作，科學家今個月開始，進行動物試驗及臨床測試。報告說，已確定疫苗的免疫原性及安全性，正討論下階段臨床試驗。

北韓至今未公布過任何新型肺炎確診個案。有專家質疑，以北韓的財政狀況與醫學水平，是否有能力研發疫苗。

something like this?

邀請香港官員率先試吓

係偉大領袖金正恩同志帶領下
朝鮮係無爆發過疫症

咁白痴新聞都報，話我研究都得啦，只係唔會成功

全世界最有效控制武漢肺炎的國家：北韓
防疫措施如下Q&A

Q：北韓怎麼做隔離？
A：陰陽隔離！
Q：北韓怎麼做治療？
A：標靶治療！
Q：金正恩怎麼開藥？
A：彈藥！

第一時間都係諗起呢樣

火藥
標靶治療